蕭生真係好勁！幾個月前都預計到人權法會通過

9分鐘開始聽 果種自信

呢排狂中

理大打死守必大傷又中

唔攻引手捉支援再拉又中

叫人休息14日太危險又中

老實講佢係乞人憎在老屎忽語氣

真係好睇唔起人feel

同硬銷廣告

唔計呢2樣 d片好高質

好多論證都駁唔到

70歲人思想都咁清晰

其實蕭生D推理係冇錯，不過成日信錯fake news

同埋成日講錯人名

特技人佢私底下同fd講
喱樣冇得批佢既

佢鄧炳強都讀錯

但個傷者到而家仲唔見人

有d懷疑

聽佢好過陶傑。
陶傑 近呢半年 冇建設性

如果十
轉夠陣
心定弓弓比十竹事關全局割如果十十寫因為弓[s]十[伕竹大人[member]戈竹因為[/member]u][/u][/比代窳 一似人身似伕趡中兆喎十落喎喎口
足
大熄
峔⋯⋯有[size=1]如意[/size=喎口喎喎口減口木凱嘅咩，但係又好

簫生每段片最後都有預測架啦
D人淨係揀預測錯既黎攻擊佢
塑造佢燈神既形象
等大家唔再聽佢講野
點解有人要咁做?
因為蕭生最錫後生仔
最唔想後生仔送死
而果班人最想後生仔送死
咁緊係瘋狂抹黑蕭生

雖然我覺得陳秋實大中華膠唔可以盡信
但佢講有D人淨係睇立場唔睇事實真係好岩
依家大部份兒登仔淨係識無視現實攻擊人「左膠五毛」「熱狗五毛」「偽獨五毛」
得到認同既唔係最中肯既人
而係立場同大部份人最一致既人
真係令我覺得所謂既黃絲只不過係反政府既藍絲
無視事實既能力根本不相仲伯

屌你老母蕭生打手分化撚 一日到黑只識講蕭生講中曬